有無人可以幫手查證 tg 過期後果

今日狗個記者會話tg廠商指引話過有效日期只係煙霧效果無咁好。有無巴絲可以幫手去信廠商問？過期係咪真係毒過山埃？